有冇人驚養寵物會對佢有感情到死嗰下會好傷心所以唔養?

無

如果有小朋友， 我都建議佢養番隻狗，咁個小朋友到隻狗離世嗰陣已經有14歲左右， 可以令佢知道咩係生離死別， 會學識珍惜

利申：我就係個小朋友

我覺得籍口，正常死寵物都會傷心，
如果因為驚佢死而唔養就唔好怨，你選擇咗啦

我養緊狗
好驚佢會死 全家人都好鍾意佢

自從6年前隻狗死咗後都唔敢再約 太傷心